國師又中！陳雲：Be water ！ (2014年11月27日)

陳雲：旺角陣地不見，留駐的人變成流動的人。流動的人是潮水，每晚旺角來一次漲潮，累積幾日，潮水越來越大，終於淹沒和衝崩特務兵團的海堤。《道德經》曰：「上善若水。」李小龍說的Be water。
我覺得港共想滅亡，否則豈會如此愚昧？留着彌敦道陣地在耗日子，豈不是很好嗎？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

之前仲有人話be water係連登仔提出

國師就係大台

有睇陳雲嘅連登仔喺連登提出？

佢哋話連登講先喎

好多時睇埋睇埋好多文變左潛意識, 轉個頭自己諗返起就以為自己諗出黎

你死啦，係兒登post雲伯啲野，港獨撚泛民左膠陣間一陣就衝入黎屌鳩你，樓主快啲著草

即係70歲既中共係開埠百幾年既香港個阿爺咁囉

係就快～
快Ｄ WhatsApp 叫佢地入黎！

又陳雲zzz
請大家推行動post
善用不推文回覆

盲反撚同藍屍差唔多

李小龍講先